Même au cœur de la luxuriante jungle de sa terre natale, le Kuyay se déplace avec une apaisante lenteur, procurant réconfort aux autres êtres de ce monde pastel. "Dans la sérénité de notre bois coloré, tu découvriras en moi un partenaire idéal pour ton groupe de musique, créant une harmonie aussi douce et réconfortante que les pluies de notre monde."
